請問有冇辦法繞過密碼鎖直接backupiphone?

事關我有個親戚部I6由ios8升級到ios11但不幸成為磚頭無法開機
比錢買左reiboot但冇咩用,拎去apple專門店佢話搞唔掂(都唔知系唔係太夜去趕收工唔幫手搞
所以想問下有冇辦法可以唔用密碼鎖直接backup部i6? 新機已ready舊i6隨時可以dum

俾返部機人啦

俾

姐系搞唔到?

系你老母

咁有冇辦法搞到,apple store條友講到好隨緣,咩突然間就可以自動update翻-.-

去Apple service center。搞唔掂嘅話問佢攞official原因。

姐你老母系
即係識唔撚識

official有問,佢話"可能"因為部機有d野唔係apple原廠既野,所以程序detect到有問題唔比你開機...

然而佢冇交底解決方法

sor 今日長見識

叫佢白紙黑字寫低原因。

根本就無guarantee可以攞得番d資料
Btw update os前做back up都已經係例行公事

姐係天才見到樓主係5p仔，然後撚化左你囉

你想人地畀啲咩解決方法你？
你部機一係偷返嚟嘅
一係郁過內部零件換過啲非原廠嘅野入去
憑咩要Apple執你啲蘇州屎？

表情撚都冇人屌

On9原廠升os會變磚？

==

想唔用密碼back up好煩架，之前同呀媽整過
首先要去民政事務處宣誓，証明部機係你親戚既 （免費）
再拎張証明去返Apple store 叫佢幫你搞

正解

屌你google就有
第一條link